賣件

購入未到半個想換件

Ryzen 5 1600x 連 cooler master hyper 212 led
MSI x370 gaming carbon
合共2700

有單有盒

又打錯 半個月

你想換咩件

7700k + z270

sad. 如果係7700同h270 我直程同你換都得

要z板超頻

降級用i7？

Hello Everyone,

We appreciate the feedback you have provided, and your patience as we investigated this behavior. The reported behavior of the 7th Generation Intel® Core™ i7-7700K Processor, showing momentary temperature changes from the idle temperature, is normal while completing a task (like opening a browser or an application or a program).

In our internal investigation, we did not observe temperature variation outside of the expected behavior and recommended specifications. For processor specifications, please refer to the Intel® Core™ i7-7700K Processor Product Specifications.

Most motherboard manufacturers offer customizable fan speed control settings that may allow for smoother transition of fan revolutions per minute (rpm). Please consult your motherboard manufacturer’s manual or website for instructions on how to change default fan speed control settings.

We do not recommend running outside the processor specifications, such as by exceeding processor frequency or voltage specifications, or removing of the integrated heat spreader (sometimes called “de-lidding”). These actions will void the processor warranty.

Kindest Regards,Ronald M.

野生連仔
btw intel 都on撚9 買k版叫人唔好超